係滙豐櫃員機用恆生卡，會唔會扣$15

試過中銀東亞果d入恆生卡扣左$15，未試過滙豐

On9

hsbc 同恆生互相都唔會

Ching 坐左幾耐？

你係咪香港出世架

會 唔好禁

吾好㩒，會食卡

聽講會自動幫你取消戶口
ching 唔好聽上面啲人亂講

點止$15 呀依家
年頭加到$150 啦

手足衰咩坐左廿幾碌？

同問

下，依加打個電話有人拎上黎啦

樓豬一係弱智一係支那人

會

訓啦柒頭

新移民黎架你？

btw 唔小心禁錯正評

聽日2:30出黎維園教你用

唔會

咪呃人啦，前幾日㩒過收100

正解